我朋友想改lol名 但唔知改咩好 跪求巴打提名

我個fd想改lol名

豬皮

林陸偉

吳子琪

Fakar

個口生飛斯

絕對領域

香港最後一位後父

袋底力威

國際認證胡力威

雷lin超人

力威健身 幫我上分

on9仔

我個名

Deer係雞係公廁

比d掙扎克

奮發圖奇

雷你一頓

嘩啲線條靚到

我愛英雄聯盟123